Database Models

Users
1. userID (String) - Unique identifier for each user.
2. firstName (String) - The first name of the user.
3. lastName (String) - The last name of the user.
4. username (String) - The chosen username for logging in.
5. email (String) - The email address associated with the user's account.
6. password (String) - The user's password (Note: Passwords should be securely hashed and not stored in plaintext).
7. birthdate (Date) - The user's date of birth.
8. registrationDate (Timestamp) - Timestamp indicating when the user registered.
9. lastLogin (Timestamp) - Timestamp indicating the user's last login time.
10. isRenter (Boolean) - Indicates whether the user is a renter.
11. phone (String) - The user's phone number.
12. assets (Array of IDs) - Optional: IDs of assets (properties) associated with the user.

Assets 
1. assetID (Primary Key) - Unique identifier for each asset (property).
2. grownupsNum (Integer) - Number of adults the property can accommodate.
3. childrenNum (Integer) - Number of children the property can accommodate.
4. babies (Integer) - Number of babies the property can accommodate.
5. arePetsAllowed (Boolean) - Indicates whether pets are allowed in the property.
6. city (String) - The city where the property is located.
7. typeOfProperty (String) - Type of property (e.g., house, apartment, separate unit, hotel).
8. isWifi (Boolean) - Indicates whether the property has Wi-Fi.
9. isLaundryMachine (Boolean) - Indicates whether the property has a laundry machine.
10. isAirConditioner (Boolean) - Indicates whether the property has air conditioning.
11. isKitchen (Boolean) - Indicates whether the property has a kitchen.
12. isTV (Boolean) - Indicates whether the property has a television.
13. isWorkstation (Boolean) - Indicates whether the property has a workstation.
14. isPool (Boolean) - Indicates whether the property has a pool.
15. isFreeParking (Boolean) - Indicates whether free parking is available.
16. isCradle (Boolean) - Indicates whether a cradle or crib is available.
17. isGym (Boolean) - Indicates whether the property has a gym.
18. isBreakfast (Boolean) - Indicates whether breakfast is provided.
19. isSmokingAllowed (Boolean) - Indicates whether smoking is allowed in the property.
20. isElectricCarCharger (Boolean) - Indicates whether the property has an electric car charger.
21. isSmokeDetector (Boolean) - Indicates whether smoke detectors are installed.
22. isCO2Detector (Boolean) - Indicates whether carbon monoxide (CO2) detectors are installed.
23. isWithoutStairs (Boolean) - Indicates whether the property is without stairs for accessibility.
24. isAccessibleParkingLot (Boolean) - Indicates whether there is accessible parking.
25. isEntranceAccessible (Boolean) - Indicates whether the entrance is accessible.
26. isShowerHandrail (Boolean) - Indicates whether there are handrails in the shower.
27. isToiletHandrail (Boolean) - Indicates whether there are handrails near the toilet.
28. isChairInShower (Boolean) - Indicates whether a shower chair is available for those with mobility needs.
29. hostLanguage (String) - The language spoken by the host.
30. availability (Array of Dates) - Dates when the property is available.
